{
    "0": {
        "line": "A",
        "station_name": "Boissy-Saint-L\u00e9ger"
    },
    "1": {
        "line": "A",
        "station_name": "Sucy - Bonneuil"
    },
    "2": {
        "line": "A",
        "station_name": "La Varenne - Chennevi\u00e8res"
    },
    "3": {
        "line": "A",
        "station_name": "Champigny"
    },
    "4": {
        "line": "A",
        "station_name": "Le Parc de Saint-Maur"
    },
    "5": {
        "line": "A",
        "station_name": "Saint-Maur - Cr\u00e9teil"
    },
    "6": {
        "line": "A",
        "station_name": "Joinville-le-Pont"
    },
    "7": {
        "line": "A",
        "station_name": "Nogent-sur-Marne"
    },
    "8": {
        "line": "A",
        "station_name": "Fontenay-sous-Bois"
    },
    "9": {
        "line": "A",
        "station_name": "Vincennes"
    },
    "10": {
        "line": "A",
        "station_name": "Nation"
    },
    "11": {
        "line": "A",
        "station_name": "Gare de Lyon"
    },
    "12": {
        "line": "A",
        "station_name": "Ch\u00e2telet - Les Halles"
    },
    "13": {
        "line": "A",
        "station_name": "Auber"
    },
    "14": {
        "line": "A",
        "station_name": "Charles de Gaulle - \u00c9toile"
    },
    "15": {
        "line": "A",
        "station_name": "La Grande Arche de la D\u00e9fense"
    },
    "16": {
        "line": "A",
        "station_name": "Nanterre-Pr\u00e9fecture"
    },
    "17": {
        "line": "A",
        "station_name": "Nanterre-Universit\u00e9"
    },
    "18": {
        "line": "A",
        "station_name": "Nanterre-Ville"
    },
    "19": {
        "line": "A",
        "station_name": "Rueil-Malmaison"
    },
    "20": {
        "line": "A",
        "station_name": "Chatou - Croissy"
    },
    "21": {
        "line": "A",
        "station_name": "Le V\u00e9sinet - Centre"
    },
    "22": {
        "line": "A",
        "station_name": "Le V\u00e9sinet - Le Pecq"
    },
    "23": {
        "line": "A",
        "station_name": "Saint-Germain-en-Laye"
    },
    "24": {
        "line": "A",
        "station_name": "Marne-la-Vall\u00e9e - Chessy"
    },
    "25": {
        "line": "A",
        "station_name": "Val d'Europe"
    },
    "26": {
        "line": "A",
        "station_name": "Bussy-Saint-Georges"
    },
    "27": {
        "line": "A",
        "station_name": "Torcy"
    },
    "28": {
        "line": "A",
        "station_name": "Lognes"
    },
    "29": {
        "line": "A",
        "station_name": "Noisiel"
    },
    "30": {
        "line": "A",
        "station_name": "Noisy - Champs"
    },
    "31": {
        "line": "A",
        "station_name": "Noisy-le-Grand - Mont d'Est"
    },
    "32": {
        "line": "A",
        "station_name": "Bry-sur-Marne"
    },
    "33": {
        "line": "A",
        "station_name": "Neuilly-Plaisance"
    },
    "34": {
        "line": "A",
        "station_name": "Val de Fontenay"
    },
    "35": {
        "line": "A",
        "station_name": "Houilles - Carri\u00e8res-sur-Seine"
    },
    "36": {
        "line": "A",
        "station_name": "Sartrouville"
    },
    "37": {
        "line": "A",
        "station_name": "Maisons-Laffitte"
    },
    "38": {
        "line": "A",
        "station_name": "Ach\u00e8res Ville"
    },
    "39": {
        "line": "A",
        "station_name": "Conflans-Fin-d'Oise"
    },
    "40": {
        "line": "A",
        "station_name": "Neuville-Universit\u00e9"
    },
    "41": {
        "line": "A",
        "station_name": "Cergy-Pr\u00e9fecture"
    },
    "42": {
        "line": "A",
        "station_name": "Cergy-Saint-Christophe"
    },
    "43": {
        "line": "A",
        "station_name": "Cergy le Haut"
    },
    "44": {
        "line": "A",
        "station_name": "Ach\u00e8res Grand Cormier"
    },
    "45": {
        "line": "A",
        "station_name": "Poissy"
    },
    "46": {
        "line": "H",
        "station_name": "Gare du Nord"
    },
    "47": {
        "line": "H",
        "station_name": "Saint-Denis"
    },
    "48": {
        "line": "H",
        "station_name": "\u00c9pinay-Villetaneuse"
    },
    "49": {
        "line": "H",
        "station_name": "La Barre - Ormesson"
    },
    "50": {
        "line": "H",
        "station_name": "Enghien-les-Bains"
    },
    "51": {
        "line": "H",
        "station_name": "Champ de Courses d'Enghien"
    },
    "52": {
        "line": "H",
        "station_name": "Ermont - Eaubonne"
    },
    "53": {
        "line": "H",
        "station_name": "Cernay"
    },
    "54": {
        "line": "H",
        "station_name": "Franconville - Le Plessis-Bouchard"
    },
    "55": {
        "line": "H",
        "station_name": "Montigny - Beauchamp"
    },
    "56": {
        "line": "H",
        "station_name": "Pierrelaye"
    },
    "57": {
        "line": "H",
        "station_name": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne-Liesse"
    },
    "58": {
        "line": "H",
        "station_name": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne"
    },
    "59": {
        "line": "H",
        "station_name": "Pontoise"
    },
    "60": {
        "line": "H",
        "station_name": "Deuil - Montmagny"
    },
    "61": {
        "line": "H",
        "station_name": "Groslay"
    },
    "62": {
        "line": "H",
        "station_name": "Sarcelles - Saint-Brice"
    },
    "63": {
        "line": "H",
        "station_name": "Ermont-Halte"
    },
    "64": {
        "line": "H",
        "station_name": "Gros Noyer - Saint-Prix"
    },
    "65": {
        "line": "H",
        "station_name": "Saint-Leu-la-For\u00eat"
    },
    "66": {
        "line": "H",
        "station_name": "Vaucelles"
    },
    "67": {
        "line": "H",
        "station_name": "Taverny"
    },
    "68": {
        "line": "H",
        "station_name": "Bessancourt"
    },
    "69": {
        "line": "H",
        "station_name": "Fr\u00e9pillon"
    },
    "70": {
        "line": "H",
        "station_name": "M\u00e9ry-sur-Oise"
    },
    "71": {
        "line": "H",
        "station_name": "M\u00e9riel"
    },
    "72": {
        "line": "H",
        "station_name": "Valmondois"
    },
    "73": {
        "line": "H",
        "station_name": "L'Isle-Adam - Parmain"
    },
    "74": {
        "line": "H",
        "station_name": "Champagne-sur-Oise"
    },
    "75": {
        "line": "H",
        "station_name": "Persan-Beaumont"
    },
    "76": {
        "line": "H",
        "station_name": "\u00c9couen - \u00c9zanville"
    },
    "77": {
        "line": "H",
        "station_name": "Domont"
    },
    "78": {
        "line": "H",
        "station_name": "Bouff\u00e9mont - Moisselles"
    },
    "79": {
        "line": "H",
        "station_name": "Montsoult - Maffliers"
    },
    "80": {
        "line": "H",
        "station_name": "Villaines"
    },
    "81": {
        "line": "H",
        "station_name": "Belloy - Saint-Martin"
    },
    "82": {
        "line": "H",
        "station_name": "Viarmes"
    },
    "83": {
        "line": "H",
        "station_name": "Seugy"
    },
    "84": {
        "line": "H",
        "station_name": "Luzarches"
    },
    "85": {
        "line": "H",
        "station_name": "Presles-Courcelles"
    },
    "86": {
        "line": "H",
        "station_name": "Nointel - Mours"
    },
    "87": {
        "line": "H",
        "station_name": "Auvers-sur-Oise"
    },
    "88": {
        "line": "H",
        "station_name": "\u00c9pluches"
    },
    "89": {
        "line": "H",
        "station_name": "Pont-Petit"
    },
    "90": {
        "line": "H",
        "station_name": "Chaponval"
    },
    "91": {
        "line": "H",
        "station_name": "Bruy\u00e8res-sur-Oise"
    },
    "92": {
        "line": "H",
        "station_name": "Boran-sur-Oise"
    },
    "93": {
        "line": "H",
        "station_name": "Pr\u00e9cy-sur-Oise"
    },
    "94": {
        "line": "H",
        "station_name": "Saint-Leu-d'Esserent"
    },
    "95": {
        "line": "H",
        "station_name": "Creil"
    },
    "96": {
        "line": "B",
        "station_name": "Robinson"
    },
    "97": {
        "line": "B",
        "station_name": "Fontenay-aux-Roses"
    },
    "98": {
        "line": "B",
        "station_name": "Sceaux"
    },
    "99": {
        "line": "B",
        "station_name": "Bourg-la-Reine"
    },
    "100": {
        "line": "B",
        "station_name": "Bagneux"
    },
    "101": {
        "line": "B",
        "station_name": "Arcueil - Cachan"
    },
    "102": {
        "line": "B",
        "station_name": "Laplace"
    },
    "103": {
        "line": "B",
        "station_name": "Gentilly"
    },
    "104": {
        "line": "B",
        "station_name": "Cit\u00e9 Universitaire"
    },
    "105": {
        "line": "B",
        "station_name": "Denfert-Rochereau"
    },
    "106": {
        "line": "B",
        "station_name": "Port Royal"
    },
    "107": {
        "line": "B",
        "station_name": "Luxembourg"
    },
    "108": {
        "line": "B",
        "station_name": "Saint-Michel"
    },
    "109": {
        "line": "B",
        "station_name": "Ch\u00e2telet - Les Halles"
    },
    "110": {
        "line": "B",
        "station_name": "Gare du Nord"
    },
    "111": {
        "line": "B",
        "station_name": "La Plaine - Stade de France"
    },
    "112": {
        "line": "B",
        "station_name": "La Courneuve - Aubervilliers"
    },
    "113": {
        "line": "B",
        "station_name": "Le Bourget"
    },
    "114": {
        "line": "B",
        "station_name": "Drancy"
    },
    "115": {
        "line": "B",
        "station_name": "Le Blanc-Mesnil"
    },
    "116": {
        "line": "B",
        "station_name": "Aulnay-sous-Bois"
    },
    "117": {
        "line": "B",
        "station_name": "Sevran - Livry"
    },
    "118": {
        "line": "B",
        "station_name": "Vert-Galant"
    },
    "119": {
        "line": "B",
        "station_name": "Villeparisis - Mitry-le-Neuf"
    },
    "120": {
        "line": "B",
        "station_name": "Mitry - Claye"
    },
    "121": {
        "line": "B",
        "station_name": "Massy - Palaiseau"
    },
    "122": {
        "line": "B",
        "station_name": "Massy - Verri\u00e8res"
    },
    "123": {
        "line": "B",
        "station_name": "Les Baconnets"
    },
    "124": {
        "line": "B",
        "station_name": "Fontaine Michalon"
    },
    "125": {
        "line": "B",
        "station_name": "Antony"
    },
    "126": {
        "line": "B",
        "station_name": "La Croix de Berny"
    },
    "127": {
        "line": "B",
        "station_name": "Parc de Sceaux"
    },
    "128": {
        "line": "B",
        "station_name": "Parc des expositions"
    },
    "129": {
        "line": "B",
        "station_name": "A\u00e9roport Charles de Gaulle 1"
    },
    "130": {
        "line": "B",
        "station_name": "A\u00e9roport Charles de Gaulle 2 - TGV"
    },
    "131": {
        "line": "B",
        "station_name": "Saint-R\u00e9my-l\u00e8s-Chevreuse"
    },
    "132": {
        "line": "B",
        "station_name": "Courcelle-sur-Yvette"
    },
    "133": {
        "line": "B",
        "station_name": "Gif-sur-Yvette"
    },
    "134": {
        "line": "B",
        "station_name": "La Hacquini\u00e8re"
    },
    "135": {
        "line": "B",
        "station_name": "Bures-sur-Yvette"
    },
    "136": {
        "line": "B",
        "station_name": "Orsay-Ville"
    },
    "137": {
        "line": "B",
        "station_name": "Le Guichet"
    },
    "138": {
        "line": "B",
        "station_name": "Loz\u00e8re"
    },
    "139": {
        "line": "B",
        "station_name": "Palaiseau - Villebon-sur-Yvette"
    },
    "140": {
        "line": "B",
        "station_name": "Palaiseau"
    },
    "141": {
        "line": "B",
        "station_name": "Sevran - Beaudottes"
    },
    "142": {
        "line": "B",
        "station_name": "Villepinte"
    },
    "143": {
        "line": "B",
        "station_name": "Gare du Nord"
    },
    "144": {
        "line": "C",
        "station_name": "Versailles-Ch\u00e2teau-Rive-Gauche"
    },
    "145": {
        "line": "C",
        "station_name": "Porchefontaine"
    },
    "146": {
        "line": "C",
        "station_name": "Viroflay-Rive-Gauche"
    },
    "147": {
        "line": "C",
        "station_name": "Chaville - V\u00e9lizy"
    },
    "148": {
        "line": "C",
        "station_name": "Meudon-Val-Fleury"
    },
    "149": {
        "line": "C",
        "station_name": "Issy"
    },
    "150": {
        "line": "C",
        "station_name": "Issy - Val de Seine"
    },
    "151": {
        "line": "C",
        "station_name": "Pont du Garigliano"
    },
    "152": {
        "line": "C",
        "station_name": "Javel"
    },
    "153": {
        "line": "C",
        "station_name": "Champ de Mars - Tour Eiffel"
    },
    "154": {
        "line": "C",
        "station_name": "Pont de l'Alma"
    },
    "155": {
        "line": "C",
        "station_name": "Invalides"
    },
    "156": {
        "line": "C",
        "station_name": "Massy - Palaiseau"
    },
    "157": {
        "line": "C",
        "station_name": "Igny"
    },
    "158": {
        "line": "C",
        "station_name": "Bi\u00e8vres"
    },
    "159": {
        "line": "C",
        "station_name": "Vauboyen"
    },
    "160": {
        "line": "C",
        "station_name": "Jouy-en-Josas"
    },
    "161": {
        "line": "C",
        "station_name": "Petit Jouy - Les Loges"
    },
    "162": {
        "line": "C",
        "station_name": "Versailles-Chantiers"
    },
    "163": {
        "line": "C",
        "station_name": "Gare d'Austerlitz"
    },
    "164": {
        "line": "C",
        "station_name": "Biblioth\u00e8que Fran\u00e7ois Mitterrand"
    },
    "165": {
        "line": "C",
        "station_name": "Juvisy"
    },
    "166": {
        "line": "C",
        "station_name": "Savigny-sur-Orge"
    },
    "167": {
        "line": "C",
        "station_name": "\u00c9pinay-sur-Orge"
    },
    "168": {
        "line": "C",
        "station_name": "Sainte-Genevi\u00e8ve des Bois"
    },
    "169": {
        "line": "C",
        "station_name": "Saint-Michel-sur-Orge"
    },
    "170": {
        "line": "C",
        "station_name": "Br\u00e9tigny"
    },
    "171": {
        "line": "C",
        "station_name": "La Norville - Saint-Germain-L\u00e8s-Arpajon"
    },
    "172": {
        "line": "C",
        "station_name": "Arpajon"
    },
    "173": {
        "line": "C",
        "station_name": "\u00c9gly"
    },
    "174": {
        "line": "C",
        "station_name": "Breuillet - Bruy\u00e8res-le-Ch\u00e2tel"
    },
    "175": {
        "line": "C",
        "station_name": "Breuillet-Village"
    },
    "176": {
        "line": "C",
        "station_name": "Saint-Ch\u00e9ron"
    },
    "177": {
        "line": "C",
        "station_name": "Sermaise"
    },
    "178": {
        "line": "C",
        "station_name": "Dourdan"
    },
    "179": {
        "line": "C",
        "station_name": "Saint-Quentin-en-Yvelines"
    },
    "180": {
        "line": "C",
        "station_name": "Saint-Cyr"
    },
    "181": {
        "line": "C",
        "station_name": "Mus\u00e9e d'Orsay"
    },
    "182": {
        "line": "C",
        "station_name": "Saint-Michel Notre-Dame"
    },
    "183": {
        "line": "C",
        "station_name": "Gare d'Austerlitz"
    },
    "184": {
        "line": "C",
        "station_name": "Marolles-en-Hurepoix"
    },
    "185": {
        "line": "C",
        "station_name": "Bouray"
    },
    "186": {
        "line": "C",
        "station_name": "Lardy"
    },
    "187": {
        "line": "C",
        "station_name": "Chamarande"
    },
    "188": {
        "line": "C",
        "station_name": "\u00c9tr\u00e9chy"
    },
    "189": {
        "line": "C",
        "station_name": "\u00c9tampes"
    },
    "190": {
        "line": "C",
        "station_name": "Saint-Martin-d'\u00c9tampes"
    },
    "191": {
        "line": "C",
        "station_name": "Les Ardoines"
    },
    "192": {
        "line": "C",
        "station_name": "Choisy-le-Roi"
    },
    "193": {
        "line": "C",
        "station_name": "Villeneuve-le-Roi"
    },
    "194": {
        "line": "C",
        "station_name": "Ablon"
    },
    "195": {
        "line": "C",
        "station_name": "Athis-Mons"
    },
    "196": {
        "line": "C",
        "station_name": "Pontoise"
    },
    "197": {
        "line": "C",
        "station_name": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne"
    },
    "198": {
        "line": "C",
        "station_name": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne-Liesse"
    },
    "199": {
        "line": "C",
        "station_name": "Pierrelaye"
    },
    "200": {
        "line": "C",
        "station_name": "Montigny - Beauchamp"
    },
    "201": {
        "line": "C",
        "station_name": "Franconville - Le Plessis-Bouchard"
    },
    "202": {
        "line": "C",
        "station_name": "Cernay"
    },
    "203": {
        "line": "C",
        "station_name": "Ermont - Eaubonne"
    },
    "204": {
        "line": "C",
        "station_name": "Saint-Gratien"
    },
    "205": {
        "line": "C",
        "station_name": "\u00c9pinay-sur-Seine"
    },
    "206": {
        "line": "C",
        "station_name": "Gennevilliers"
    },
    "207": {
        "line": "C",
        "station_name": "Les Gr\u00e9sillons"
    },
    "208": {
        "line": "C",
        "station_name": "Saint-Ouen"
    },
    "209": {
        "line": "C",
        "station_name": "Porte de Clichy"
    },
    "210": {
        "line": "C",
        "station_name": "Pereire - Levallois"
    },
    "211": {
        "line": "C",
        "station_name": "Neuilly - Porte Maillot"
    },
    "212": {
        "line": "C",
        "station_name": "Avenue Foch"
    },
    "213": {
        "line": "C",
        "station_name": "Avenue Henri Martin"
    },
    "214": {
        "line": "C",
        "station_name": "Boulainvilliers"
    },
    "215": {
        "line": "C",
        "station_name": "Avenue du Pr\u00e9sident Kennedy"
    },
    "216": {
        "line": "C",
        "station_name": "Ivry-sur-Seine"
    },
    "217": {
        "line": "C",
        "station_name": "Vitry-sur-Seine"
    },
    "218": {
        "line": "C",
        "station_name": "Les Saules"
    },
    "219": {
        "line": "C",
        "station_name": "Orly Ville"
    },
    "220": {
        "line": "C",
        "station_name": "Thiais - Orly Pont de Rungis"
    },
    "221": {
        "line": "C",
        "station_name": "Rungis - La Fraternelle"
    },
    "222": {
        "line": "C",
        "station_name": "Chemin d'Antony"
    },
    "223": {
        "line": "C",
        "station_name": "Massy - Verri\u00e8res"
    },
    "224": {
        "line": "D",
        "station_name": "Juvisy"
    },
    "225": {
        "line": "D",
        "station_name": "Viry-Ch\u00e2tillon"
    },
    "226": {
        "line": "D",
        "station_name": "Ris-Orangis"
    },
    "227": {
        "line": "D",
        "station_name": "Grand Bourg"
    },
    "228": {
        "line": "D",
        "station_name": "\u00c9vry-Courcouronnes"
    },
    "229": {
        "line": "D",
        "station_name": "Corbeil-Essonnes"
    },
    "230": {
        "line": "D",
        "station_name": "Moulin-Galant"
    },
    "231": {
        "line": "D",
        "station_name": "Mennecy"
    },
    "232": {
        "line": "D",
        "station_name": "Ballancourt"
    },
    "233": {
        "line": "D",
        "station_name": "La Fert\u00e9-Alais"
    },
    "234": {
        "line": "D",
        "station_name": "Boutigny"
    },
    "235": {
        "line": "D",
        "station_name": "Maisse"
    },
    "236": {
        "line": "D",
        "station_name": "Buno - Gironville"
    },
    "237": {
        "line": "D",
        "station_name": "Boigneville"
    },
    "238": {
        "line": "D",
        "station_name": "Malesherbes"
    },
    "239": {
        "line": "D",
        "station_name": "Gare de Lyon"
    },
    "240": {
        "line": "D",
        "station_name": "Maisons-Alfort - Alfortville"
    },
    "241": {
        "line": "D",
        "station_name": "Le Vert de Maisons"
    },
    "242": {
        "line": "D",
        "station_name": "Cr\u00e9teil-Pompadour"
    },
    "243": {
        "line": "D",
        "station_name": "Villeneuve-Triage"
    },
    "244": {
        "line": "D",
        "station_name": "Villeneuve-Saint-Georges"
    },
    "245": {
        "line": "D",
        "station_name": "Vigneux-sur-Seine"
    },
    "246": {
        "line": "D",
        "station_name": "Grigny-Centre"
    },
    "247": {
        "line": "D",
        "station_name": "Orangis - Bois de l'\u00c9pine"
    },
    "248": {
        "line": "D",
        "station_name": "\u00c9vry-Courcouronnes"
    },
    "249": {
        "line": "D",
        "station_name": "Le Bras de Fer - \u00c9vry - G\u00e9nopole"
    },
    "250": {
        "line": "D",
        "station_name": "Goussainville"
    },
    "251": {
        "line": "D",
        "station_name": "Villiers-le-Bel - Gonesse - Arnouville"
    },
    "252": {
        "line": "D",
        "station_name": "Garges - Sarcelles"
    },
    "253": {
        "line": "D",
        "station_name": "Pierrefitte - Stains"
    },
    "254": {
        "line": "D",
        "station_name": "Saint-Denis"
    },
    "255": {
        "line": "D",
        "station_name": "Stade de France - Saint-Denis"
    },
    "256": {
        "line": "D",
        "station_name": "Gare du Nord"
    },
    "257": {
        "line": "D",
        "station_name": "Ch\u00e2telet - Les Halles"
    },
    "258": {
        "line": "D",
        "station_name": "Montgeron - Crosne"
    },
    "259": {
        "line": "D",
        "station_name": "Yerres"
    },
    "260": {
        "line": "D",
        "station_name": "Brunoy"
    },
    "261": {
        "line": "D",
        "station_name": "Boussy-Saint-Antoine"
    },
    "262": {
        "line": "D",
        "station_name": "Combs-la-Ville - Quincy"
    },
    "263": {
        "line": "D",
        "station_name": "Lieusaint - Moissy"
    },
    "264": {
        "line": "D",
        "station_name": "Savigny-le-Temple - Nandy"
    },
    "265": {
        "line": "D",
        "station_name": "Cesson"
    },
    "266": {
        "line": "D",
        "station_name": "Le M\u00e9e"
    },
    "267": {
        "line": "D",
        "station_name": "Melun"
    },
    "268": {
        "line": "D",
        "station_name": "Orry-la-Ville - Coye"
    },
    "269": {
        "line": "D",
        "station_name": "La Borne Blanche"
    },
    "270": {
        "line": "D",
        "station_name": "Survilliers - Fosses"
    },
    "271": {
        "line": "D",
        "station_name": "Louvres"
    },
    "272": {
        "line": "D",
        "station_name": "Les Noues"
    },
    "273": {
        "line": "D",
        "station_name": "Creil"
    },
    "274": {
        "line": "D",
        "station_name": "Chantilly - Gouvieux"
    },
    "275": {
        "line": "D",
        "station_name": "Gare de Lyon"
    },
    "276": {
        "line": "D",
        "station_name": "Gare du Nord"
    },
    "277": {
        "line": "D",
        "station_name": "Essonnes - Robinson"
    },
    "278": {
        "line": "D",
        "station_name": "Villab\u00e9"
    },
    "279": {
        "line": "D",
        "station_name": "Le Plessis-Chenet"
    },
    "280": {
        "line": "D",
        "station_name": "Le Coudray-Montceaux"
    },
    "281": {
        "line": "D",
        "station_name": "Saint-Fargeau"
    },
    "282": {
        "line": "D",
        "station_name": "Ponthierry - Pringy"
    },
    "283": {
        "line": "D",
        "station_name": "Boissise-le-Roi"
    },
    "284": {
        "line": "D",
        "station_name": "Vosves"
    },
    "285": {
        "line": "E",
        "station_name": "Haussmann - Saint-Lazare"
    },
    "286": {
        "line": "E",
        "station_name": "Magenta"
    },
    "287": {
        "line": "E",
        "station_name": "Rosa-Parks"
    },
    "288": {
        "line": "E",
        "station_name": "Pantin"
    },
    "289": {
        "line": "E",
        "station_name": "Noisy-le-Sec"
    },
    "290": {
        "line": "E",
        "station_name": "Bondy"
    },
    "291": {
        "line": "E",
        "station_name": "Le Raincy - Villemomble - Montfermeil"
    },
    "292": {
        "line": "E",
        "station_name": "Gagny"
    },
    "293": {
        "line": "E",
        "station_name": "Le Ch\u00e9nay Gagny"
    },
    "294": {
        "line": "E",
        "station_name": "Chelles - Gournay"
    },
    "295": {
        "line": "E",
        "station_name": "Val de Fontenay"
    },
    "296": {
        "line": "E",
        "station_name": "Villiers-sur-Marne - Le Plessis-Tr\u00e9vise"
    },
    "297": {
        "line": "E",
        "station_name": "Les Yvris - Noisy-le-Grand"
    },
    "298": {
        "line": "E",
        "station_name": "\u00c9merainville - Pontault-Combault"
    },
    "299": {
        "line": "E",
        "station_name": "Roissy-en-Brie"
    },
    "300": {
        "line": "E",
        "station_name": "Ozoir-la-Ferri\u00e8re"
    },
    "301": {
        "line": "E",
        "station_name": "Gretz-Armainvilliers"
    },
    "302": {
        "line": "E",
        "station_name": "Tournan"
    },
    "303": {
        "line": "E",
        "station_name": "Rosny-Bois-Perrier"
    },
    "304": {
        "line": "E",
        "station_name": "Rosny-sous-Bois"
    },
    "305": {
        "line": "E",
        "station_name": "Nogent - Le Perreux"
    },
    "306": {
        "line": "E",
        "station_name": "Les Boullereaux-Champigny"
    },
    "307": {
        "line": "E",
        "station_name": "Nanterre la Folie"
    },
    "308": {
        "line": "E",
        "station_name": "La D\u00e9fense - Grande Arche"
    },
    "309": {
        "line": "E",
        "station_name": "Neuilly - Porte Maillot"
    },
    "310": {
        "line": "E",
        "station_name": "Vaires - Torcy"
    },
    "311": {
        "line": "J",
        "station_name": "Gare Saint-Lazare"
    },
    "312": {
        "line": "J",
        "station_name": "Argenteuil"
    },
    "313": {
        "line": "J",
        "station_name": "Val d'Argenteuil"
    },
    "314": {
        "line": "J",
        "station_name": "Cormeilles-en-Parisis"
    },
    "315": {
        "line": "J",
        "station_name": "La Frette - Montigny"
    },
    "316": {
        "line": "J",
        "station_name": "Herblay"
    },
    "317": {
        "line": "J",
        "station_name": "Conflans-Sainte-Honorine"
    },
    "318": {
        "line": "J",
        "station_name": "\u00c9ragny - Neuville"
    },
    "319": {
        "line": "J",
        "station_name": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne-Quartier de l'\u00c9glise"
    },
    "320": {
        "line": "J",
        "station_name": "Pontoise"
    },
    "321": {
        "line": "J",
        "station_name": "Asni\u00e8res-sur-Seine"
    },
    "322": {
        "line": "J",
        "station_name": "Bois-Colombes"
    },
    "323": {
        "line": "J",
        "station_name": "Colombes"
    },
    "324": {
        "line": "J",
        "station_name": "Le Stade"
    },
    "325": {
        "line": "J",
        "station_name": "Sannois"
    },
    "326": {
        "line": "J",
        "station_name": "Ermont - Eaubonne"
    },
    "327": {
        "line": "J",
        "station_name": "Mantes-la-Jolie"
    },
    "328": {
        "line": "J",
        "station_name": "Mantes Station"
    },
    "329": {
        "line": "J",
        "station_name": "\u00c9p\u00f4ne - M\u00e9zi\u00e8res"
    },
    "330": {
        "line": "J",
        "station_name": "Aubergenville-Elisabethville"
    },
    "331": {
        "line": "J",
        "station_name": "Les Mureaux"
    },
    "332": {
        "line": "J",
        "station_name": "Les Clairi\u00e8res de Verneuil"
    },
    "333": {
        "line": "J",
        "station_name": "Vernouillet - Verneuil"
    },
    "334": {
        "line": "J",
        "station_name": "Villennes-sur-Seine"
    },
    "335": {
        "line": "J",
        "station_name": "Poissy"
    },
    "336": {
        "line": "J",
        "station_name": "Houilles - Carri\u00e8res-sur-Seine"
    },
    "337": {
        "line": "J",
        "station_name": "Conflans-Fin-d'Oise"
    },
    "338": {
        "line": "J",
        "station_name": "Maurecourt"
    },
    "339": {
        "line": "J",
        "station_name": "Andr\u00e9sy"
    },
    "340": {
        "line": "J",
        "station_name": "Chanteloup-les-Vignes"
    },
    "341": {
        "line": "J",
        "station_name": "Triel-sur-Seine"
    },
    "342": {
        "line": "J",
        "station_name": "Vaux-sur-Seine"
    },
    "343": {
        "line": "J",
        "station_name": "Thun-le-Paradis"
    },
    "344": {
        "line": "J",
        "station_name": "Meulan - Hardricourt"
    },
    "345": {
        "line": "J",
        "station_name": "Juziers"
    },
    "346": {
        "line": "J",
        "station_name": "Gargenville"
    },
    "347": {
        "line": "J",
        "station_name": "Issou - Porcheville"
    },
    "348": {
        "line": "J",
        "station_name": "Limay"
    },
    "349": {
        "line": "J",
        "station_name": "Sartrouville"
    },
    "350": {
        "line": "J",
        "station_name": "Maisons-Laffitte"
    },
    "351": {
        "line": "J",
        "station_name": "Osny"
    },
    "352": {
        "line": "J",
        "station_name": "Boissy-l'Aillerie"
    },
    "353": {
        "line": "J",
        "station_name": "Montgeroult - Courcelles"
    },
    "354": {
        "line": "J",
        "station_name": "Us"
    },
    "355": {
        "line": "J",
        "station_name": "Santeuil - Le Perchay"
    },
    "356": {
        "line": "J",
        "station_name": "Chars"
    },
    "357": {
        "line": "J",
        "station_name": "La Villetertre"
    },
    "358": {
        "line": "J",
        "station_name": "Liancourt-Saint-Pierre"
    },
    "359": {
        "line": "J",
        "station_name": "Chaumont-en-Vexin"
    },
    "360": {
        "line": "J",
        "station_name": "Trie-Ch\u00e2teau"
    },
    "361": {
        "line": "J",
        "station_name": "Gisors"
    },
    "362": {
        "line": "K",
        "station_name": "Gare du Nord"
    },
    "363": {
        "line": "K",
        "station_name": "Aulnay-sous-Bois"
    },
    "364": {
        "line": "K",
        "station_name": "Mitry - Claye"
    },
    "365": {
        "line": "K",
        "station_name": "Compans"
    },
    "366": {
        "line": "K",
        "station_name": "Thieux - Nantouillet"
    },
    "367": {
        "line": "K",
        "station_name": "Dammartin - Juilly - Saint-Mard"
    },
    "368": {
        "line": "K",
        "station_name": "Le Plessis-Belleville"
    },
    "369": {
        "line": "K",
        "station_name": "Nanteuil-le-Haudouin"
    },
    "370": {
        "line": "K",
        "station_name": "Ormoy-Villers"
    },
    "371": {
        "line": "K",
        "station_name": "Cr\u00e9py-en-Valois"
    },
    "372": {
        "line": "L",
        "station_name": "Gare Saint-Lazare"
    },
    "373": {
        "line": "L",
        "station_name": "B\u00e9con-les-Bruy\u00e8res"
    },
    "374": {
        "line": "L",
        "station_name": "Courbevoie"
    },
    "375": {
        "line": "L",
        "station_name": "La D\u00e9fense - Grande Arche"
    },
    "376": {
        "line": "L",
        "station_name": "Puteaux"
    },
    "377": {
        "line": "L",
        "station_name": "Le Val d'Or"
    },
    "378": {
        "line": "L",
        "station_name": "Saint-Cloud"
    },
    "379": {
        "line": "L",
        "station_name": "Garches - Marnes-la-Coquette"
    },
    "380": {
        "line": "L",
        "station_name": "Vaucresson"
    },
    "381": {
        "line": "L",
        "station_name": "La Celle-Saint-Cloud"
    },
    "382": {
        "line": "L",
        "station_name": "Bougival"
    },
    "383": {
        "line": "L",
        "station_name": "Louveciennes"
    },
    "384": {
        "line": "L",
        "station_name": "Marly-le-Roi"
    },
    "385": {
        "line": "L",
        "station_name": "L'\u00c9tang-la-Ville"
    },
    "386": {
        "line": "L",
        "station_name": "Saint-Nom-la-Bret\u00e8che - For\u00eat de Marly"
    },
    "387": {
        "line": "L",
        "station_name": "Pont Cardinet"
    },
    "388": {
        "line": "L",
        "station_name": "Clichy - Levallois"
    },
    "389": {
        "line": "L",
        "station_name": "Asni\u00e8res-sur-Seine"
    },
    "390": {
        "line": "L",
        "station_name": "Les Vall\u00e9es"
    },
    "391": {
        "line": "L",
        "station_name": "La Garenne-Colombes"
    },
    "392": {
        "line": "L",
        "station_name": "Nanterre-Universit\u00e9"
    },
    "393": {
        "line": "L",
        "station_name": "Houilles - Carri\u00e8res-sur-Seine"
    },
    "394": {
        "line": "L",
        "station_name": "Sartrouville"
    },
    "395": {
        "line": "L",
        "station_name": "Maisons-Laffitte"
    },
    "396": {
        "line": "L",
        "station_name": "Suresnes-Mont-Val\u00e9rien"
    },
    "397": {
        "line": "L",
        "station_name": "S\u00e8vres - Ville-d'Avray"
    },
    "398": {
        "line": "L",
        "station_name": "Chaville-Rive-Droite"
    },
    "399": {
        "line": "L",
        "station_name": "Viroflay-Rive-Droite"
    },
    "400": {
        "line": "L",
        "station_name": "Montreuil"
    },
    "401": {
        "line": "L",
        "station_name": "Versailles-Rive-Droite"
    },
    "402": {
        "line": "N",
        "station_name": "Gare Montparnasse"
    },
    "403": {
        "line": "N",
        "station_name": "Versailles-Chantiers"
    },
    "404": {
        "line": "N",
        "station_name": "Plaisir - Grignon"
    },
    "405": {
        "line": "N",
        "station_name": "Villiers - Neauphles - Pontchartrain"
    },
    "406": {
        "line": "N",
        "station_name": "Montfort-l'Amaury - M\u00e9r\u00e9"
    },
    "407": {
        "line": "N",
        "station_name": "Garanci\u00e8res - La Queue"
    },
    "408": {
        "line": "N",
        "station_name": "Orgerus - B\u00e9houst"
    },
    "409": {
        "line": "N",
        "station_name": "Tacoigni\u00e8res - Richebourg"
    },
    "410": {
        "line": "N",
        "station_name": "Houdan"
    },
    "411": {
        "line": "N",
        "station_name": "Marchezais - Brou\u00e9"
    },
    "412": {
        "line": "N",
        "station_name": "Dreux"
    },
    "413": {
        "line": "N",
        "station_name": "Plaisir - Les Clayes"
    },
    "414": {
        "line": "N",
        "station_name": "Villepreux - Les Clayes"
    },
    "415": {
        "line": "N",
        "station_name": "Fontenay-le-Fleury"
    },
    "416": {
        "line": "N",
        "station_name": "Saint-Cyr"
    },
    "417": {
        "line": "N",
        "station_name": "Viroflay-Rive-Gauche"
    },
    "418": {
        "line": "N",
        "station_name": "Chaville-Rive-Gauche"
    },
    "419": {
        "line": "N",
        "station_name": "S\u00e8vres-Rive-Gauche"
    },
    "420": {
        "line": "N",
        "station_name": "Bellevue"
    },
    "421": {
        "line": "N",
        "station_name": "Meudon"
    },
    "422": {
        "line": "N",
        "station_name": "Clamart"
    },
    "423": {
        "line": "N",
        "station_name": "Vanves-Malakoff"
    },
    "424": {
        "line": "N",
        "station_name": "Saint-Quentin-en-Yvelines"
    },
    "425": {
        "line": "N",
        "station_name": "Trappes"
    },
    "426": {
        "line": "N",
        "station_name": "La Verri\u00e8re"
    },
    "427": {
        "line": "N",
        "station_name": "Coigni\u00e8res"
    },
    "428": {
        "line": "N",
        "station_name": "Les Essarts-le-Roi"
    },
    "429": {
        "line": "N",
        "station_name": "Gare le Perray"
    },
    "430": {
        "line": "N",
        "station_name": "Rambouillet"
    },
    "431": {
        "line": "N",
        "station_name": "Mantes-la-Jolie"
    },
    "432": {
        "line": "N",
        "station_name": "\u00c9p\u00f4ne - M\u00e9zi\u00e8res"
    },
    "433": {
        "line": "N",
        "station_name": "N\u00e9zel - Aulnay"
    },
    "434": {
        "line": "N",
        "station_name": "Maule"
    },
    "435": {
        "line": "N",
        "station_name": "Mareil-sur-Mauldre"
    },
    "436": {
        "line": "N",
        "station_name": "Beynes"
    },
    "437": {
        "line": "P",
        "station_name": "Esbly"
    },
    "438": {
        "line": "P",
        "station_name": "Montry - Cond\u00e9"
    },
    "439": {
        "line": "P",
        "station_name": "Couilly - Saint-Germain - Quincy"
    },
    "440": {
        "line": "P",
        "station_name": "Villiers - Montbarbin"
    },
    "441": {
        "line": "P",
        "station_name": "Cr\u00e9cy-la-Chapelle"
    },
    "442": {
        "line": "P",
        "station_name": "Gare de l'Est"
    },
    "443": {
        "line": "P",
        "station_name": "Tournan"
    },
    "444": {
        "line": "P",
        "station_name": "Marles-en-Brie"
    },
    "445": {
        "line": "P",
        "station_name": "Mortcerf"
    },
    "446": {
        "line": "P",
        "station_name": "Gu\u00e9rard - La Celle-sur-Morin"
    },
    "447": {
        "line": "P",
        "station_name": "Faremoutiers - Pommeuse"
    },
    "448": {
        "line": "P",
        "station_name": "Mouroux"
    },
    "449": {
        "line": "P",
        "station_name": "Coulommiers"
    },
    "450": {
        "line": "P",
        "station_name": "Chelles - Gournay"
    },
    "451": {
        "line": "P",
        "station_name": "Vaires - Torcy"
    },
    "452": {
        "line": "P",
        "station_name": "Lagny - Thorigny"
    },
    "453": {
        "line": "P",
        "station_name": "Meaux"
    },
    "454": {
        "line": "P",
        "station_name": "Provins"
    },
    "455": {
        "line": "P",
        "station_name": "Champbenoist - Poigny"
    },
    "456": {
        "line": "P",
        "station_name": "Sainte-Colombe-Septveilles"
    },
    "457": {
        "line": "P",
        "station_name": "Longueville"
    },
    "458": {
        "line": "P",
        "station_name": "Nangis"
    },
    "459": {
        "line": "P",
        "station_name": "Mormant"
    },
    "460": {
        "line": "P",
        "station_name": "Verneuil-l'\u00c9tang"
    },
    "461": {
        "line": "P",
        "station_name": "Trilport"
    },
    "462": {
        "line": "P",
        "station_name": "Changis - Saint-Jean"
    },
    "463": {
        "line": "P",
        "station_name": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre"
    },
    "464": {
        "line": "P",
        "station_name": "Nanteuil - Sa\u00e2cy"
    },
    "465": {
        "line": "P",
        "station_name": "Nogent-l'Artaud - Charly"
    },
    "466": {
        "line": "P",
        "station_name": "Ch\u00e9zy-sur-Marne"
    },
    "467": {
        "line": "P",
        "station_name": "Ch\u00e2teau-Thierry"
    },
    "468": {
        "line": "P",
        "station_name": "Isles - Armenti\u00e8res - Congis"
    },
    "469": {
        "line": "P",
        "station_name": "Lizy-sur-Ourcq"
    },
    "470": {
        "line": "P",
        "station_name": "Crouy-sur-Ourcq"
    },
    "471": {
        "line": "P",
        "station_name": "Mareuil-sur-Ourcq"
    },
    "472": {
        "line": "P",
        "station_name": "La Fert\u00e9-Milon"
    },
    "473": {
        "line": "R",
        "station_name": "Montereau"
    },
    "474": {
        "line": "R",
        "station_name": "Saint-Mamm\u00e8s"
    },
    "475": {
        "line": "R",
        "station_name": "Moret-Veneux-les-Sablons"
    },
    "476": {
        "line": "R",
        "station_name": "Fontainebleau - Avon"
    },
    "477": {
        "line": "R",
        "station_name": "Bois-le-Roi"
    },
    "478": {
        "line": "R",
        "station_name": "Melun"
    },
    "479": {
        "line": "R",
        "station_name": "Gare de Lyon"
    },
    "480": {
        "line": "R",
        "station_name": "Livry-sur-Seine"
    },
    "481": {
        "line": "R",
        "station_name": "Chartrettes"
    },
    "482": {
        "line": "R",
        "station_name": "Fontaine-le-Port"
    },
    "483": {
        "line": "R",
        "station_name": "H\u00e9ricy"
    },
    "484": {
        "line": "R",
        "station_name": "Vulaines-sur-Seine - Samoreau"
    },
    "485": {
        "line": "R",
        "station_name": "Champagne-sur-Seine"
    },
    "486": {
        "line": "R",
        "station_name": "Vernou-sur-Seine"
    },
    "487": {
        "line": "R",
        "station_name": "La Grande-Paroisse"
    },
    "488": {
        "line": "R",
        "station_name": "Montargis"
    },
    "489": {
        "line": "R",
        "station_name": "Ferri\u00e8res - Fontenay"
    },
    "490": {
        "line": "R",
        "station_name": "Dordives"
    },
    "491": {
        "line": "R",
        "station_name": "Souppes - Ch\u00e2teau-Landon"
    },
    "492": {
        "line": "R",
        "station_name": "Bagneaux-sur-Loing"
    },
    "493": {
        "line": "R",
        "station_name": "Nemours - Saint-Pierre"
    },
    "494": {
        "line": "R",
        "station_name": "Bourron-Marlotte - Grez"
    },
    "495": {
        "line": "R",
        "station_name": "Montigny-sur-Loing"
    },
    "496": {
        "line": "R",
        "station_name": "Thomery"
    },
    "497": {
        "line": "U",
        "station_name": "La Verri\u00e8re"
    },
    "498": {
        "line": "U",
        "station_name": "Trappes"
    },
    "499": {
        "line": "U",
        "station_name": "Saint-Quentin-en-Yvelines"
    },
    "500": {
        "line": "U",
        "station_name": "Saint-Cyr"
    },
    "501": {
        "line": "U",
        "station_name": "Versailles-Chantiers"
    },
    "502": {
        "line": "U",
        "station_name": "Chaville-Rive-Droite"
    },
    "503": {
        "line": "U",
        "station_name": "S\u00e8vres - Ville-d'Avray"
    },
    "504": {
        "line": "U",
        "station_name": "Saint-Cloud"
    },
    "505": {
        "line": "U",
        "station_name": "Suresnes-Mont-Val\u00e9rien"
    },
    "506": {
        "line": "U",
        "station_name": "Puteaux"
    },
    "507": {
        "line": "U",
        "station_name": "La D\u00e9fense - Grande Arche"
    },
    "508": {
        "line": "J",
        "station_name": "Rosny-sur-Seine"
    },
    "509": {
        "line": "J",
        "station_name": "Bonni\u00e8res"
    },
    "510": {
        "line": "J",
        "station_name": "Vernon - Giverny"
    },
    "511": {
        "line": "L",
        "station_name": "Ach\u00e8res Ville"
    },
    "512": {
        "line": "L",
        "station_name": "Conflans-Fin-d'Oise"
    },
    "513": {
        "line": "L",
        "station_name": "Neuville-Universit\u00e9"
    },
    "514": {
        "line": "L",
        "station_name": "Cergy-Pr\u00e9fecture"
    },
    "515": {
        "line": "L",
        "station_name": "Cergy-Saint-Christophe"
    },
    "516": {
        "line": "L",
        "station_name": "Cergy le Haut"
    },
    "517": {
        "line": "H",
        "station_name": null
    }
}